Telegram 錄音後自動較音量

入到去錄完音，
個音量會自動跳到最高
有無巴打都係咁
XS機